[黃金少年11週年] 仲有幾多人記得？

黃金少年Season 1 係2006 年
Season 4 就2007 年完左
個陣話十年後會有Season 5
商台已走數

雖然成個crew都各散東西
但仲係好想會有下一個長篇廣播劇
唔知可唔可以毛記x商台合作再出到下一個作品

做人做大事
最緊要正義

以前出金色個本書咪有講season5大綱，叫黄金風暴，但唔使認真，係惡搞溏心既

商台連archive都無埋
得返大陸網有爛聲source